%% Fichier contenant le resume francais, les mots-cles et les methodes de recherche.
\chapter*{R\'{e}sum\'{e}}
\phantomsection\addcontentsline{toc}{chapter}{R\'{e}sum\'{e}}
\thispagestyle{empty} % Premiere page non paginee / Unnumbered first page

%% Redigez votre resume francais ici (350 a 500 mots).

\section*{Mots-cl\'{e}s}

%% Inscrivez vos mots-cles ici (15 maximum, incluant les methodes de recherche ci-dessous).

\section*{M\'{e}thodes de recherche}

%% Inscrivez vos methodes de recherche ici.

%% THESES ET MEMOIRES PAR ARTICLES SEULEMENT
%% Si vous avez insere des citations dans cette section, retirez les signes
%% de commentaires (%%) devant la commande ci-dessous et inscrivez le style
%% bibliographique et le nom du fichier .bib utilises pour vos references.
%% \HECreferences{style}{nom-du-fichier-file-name}
